我支持共產黨, 可以除我口罩了

態度正確，支持大陸既，請除口罩

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

有冇文宣？

學番之前班大陸仔果套得唔得

大大隻仔寫住, 夠簡潔

唔只醫護，應該全港大三罷！

與醫護同行，全港大三罷！

樓主識玩